無交牛肉乾未信黎，過唔過到戶？

如題

未寄信黎

咪過戶果時交埋囉

想問下8月中比人抄左唔記得交 仲未記信黎

之前搬屋有去運輸署改地址

有冇得用1823查下幾時寄黎?

有排啦，我上次三月後先寄比我

過到
利申：試過 過完戶一個月寄左三封黎

要交1080嗰啲先過唔到戶